小米今日低位出現超強轉勢爆升十字星 大大聲 逐個字講出黎 代表咩！！！

係升呀！！！！！

先睇五十蚊！！！！！！

以為你跳左樓

你春袋還好嗎？

幫推

找數啦 大太監

弱雞升

說好的榴槤開春袋

屌你老母唔好再吹奏ar！

我都以為麵仔收咗皮，咁耐都無聲氣

麵哥

袋袋回好嗎

你真係好撚on9

直播呢？
片呢？
圖都比做下交代

要圖都得呀，麵仔！！！

怎麼肥四

遲下先啦

呢排榴連唔靚呀

返黎啦

呢排小米低迷

要吹一吹谷行佢！！

都作個好啲嘅理由吖

前日放工去簡榴連

見到又爛又生 仲有d師奶拎個榴連黎卒碟

唔想食了

咁你放晒屌米未先

放過你

當然冇！！
誓死追隨雷主席！！

我信曬樓主
借大耳窿按樓全副身家
聽朝allin買小米

好興奮今晚一定瞓唔著
通宵等聽朝

退休移民靠呢鋪

競價不問價allin

遲一秒後悔一輩子

仲有幾多手

十手完封不動

打爆我條jj me都唔會放的

十手咁少
起碼十球啦

麵哥 最近學緊畫圖 可唔可以評吓畫得啱唔啱

成副身家了
就快要賣精搵錢買飯食

都ok架啦 睇岩方向 算唔錯的了

但要再再勤力d畫圖 咁就可以再準少少

馬清

俄女不得了

大家一齊集氣念力影響的投資大行fund 佬
聽日一齊掃貨谷爆小米一百元

DLLM
笑撚到我呢

屌！原來未死，等我仲開post悼念你

有股市就有我
股市就係ME ME就係股市

do u hear the mi m8 sing

小米會去返16

改多幾首歌去歌頌佢

潛咗去邊

仆街了 又入返

麵哥，我開生果舖的，我留個靚嘅畀你慢慢開，再幫你渣機直播埋。點睇？

聽日不問價。。。。

賣左兩個腎籌錢買小米，賺完買夠三個腎裝返

來吧，我咁大個人都未見過人用春袋開榴連架

呢排便秘
請我食隻蕉算啦好麻

嘿嘿嘿嘿

蕉無問題，但榴連少不了

聽日未開市就對穿佢

你師父呢排都係咁開post
但功力火候始終不敵

麵仔
Good to see u

唔係要你食，係要你開呀。你理撚得隻榴槤靚唔靚啫

三清好
成為小米股東了沒有

又畫圖又感歎號，mola mola
Rip, fuck rice

新股既野就算啦
你睇下6060、1716、1337

堅認真

小米由紅米時期 電話已經打響左個名
貴價機一定APPLE 三星天下
但你話性價比就一定數小米

之後小米差電器 我個個FD子都用緊 個個都話寧願自爆死都用佢隻尿袋

到到依家佢仲出埋好多家電呀 MK最近仲見佢開埋店 都好多人排隊

我真心睇好佢WO

但問題係你覺得佢可唔可以轉化成盈利先？你覺得佢性價比高，就係因為佢唔賺你錢，呢個亦係令到隻股升唔到既原因。

佢抄APPLE姐

APPLE要拎哂D錢去研究 小米唔洗

咁易抄，咁Apple就執笠啦

嘩依個係重大優勢，小米 估值應該高過 Apple 至係

恒隆家族場外大手減持小米 套現21.3億元

老貓唔知係咪偷偷入咗屌米，我叫咗佢唔好再炒股去炒月餅，佢係要害鳩財經台手足

終於黎了

說好的終極一劈

麵仔勁d 定老貓勁d

麵麵強勢回歸
冇咗個袋唔緊要架，今次一次過贏番兩個番黎
正所謂條J太短，出手要更大

老貓燈到隻1478瀨晒屎，今朝大戶又散水，我睇麵爺仲差少少

Bitcoin一樣燈死埋

麵爺唔出圖小米SING唔起WO